% Created 2012-09-27 Thu 19:53
\documentclass{letter}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage{bookman}
\usepackage[left=3cm,top=3cm,right=3cm,bottom=1cm,head=1.5cm,includefoot]{geometry}

\address{FIUBA\\ Paseo Colón 850\\ Buenos Aires \\ Argentina}
\signature{Aquino Hector \\ Pandolfo Lucas}


\begin{document}

\begin{letter}{}

  \opening{Estimado Dr. Aníbal Zanini, }{}

  Nos dirigimos a usted como estudiantes de la carrera Ingeniería en
  Informática y bajo la tutela de la profesora Maria Feldgen,
  realizando la práctica de la materia `Taller de Programación III',
  para consultarle sobre su necesidad de convertir una cantidad de
  modelos realizados en Matlab al sistema LabView con fines de
  hacerlos más pedagógicos y didácticos y para facilitar su uso por
  alumnos y profesores.

  Mediante esta carta queremos solicitarle una entrevista para charlar
  un poco más acerca del sistema y del problema mismo a resolver, para
  poder así acercarnos a la resolución del mismo. A continuación le
  dejamos una serie de preguntas que formarían parte de esta primer
  entrevista.

  \begin{enumerate}
  \item Sabemos que se quiere convertir una cantidad de modelos de
    procesos realizados en Matlab al sistema LabView, ¿Qué tipo de
    modelos son? ¿Puede describir alguno en pocas palabras?
  \item Estos modelos, ¿Son puramente simulados o interactúan de
    alguna forma con sistemas físicos?
  \item Si interactúan con sistemas físicos: ¿De qué forma?
  \item ¿Podría facilitarnos algunos ejemplos?
  \item ¿Para qué utilizará los modelos?
  \item ¿Podría explicar cómo los utiliza regularmente?
  \item ¿Conoce algún sistema en LabView que se parezca a lo que
    quiere lograr?
  \item ¿Conoce algún sistema en algún otro entorno que se parezca a
    lo que quiere lograr?
  \item ¿Cómo tiene pensado utilizar los modelos LabView en el
    laboratorio?
  \item ¿Cómo piensa que lo usarán los alumnos?
  \item ¿Sabe que versión o versiones de Matlab se utilizan en el laboratorio?
  \item ¿Sabe que versión o versiones de LabView se utilizan en el laboratorio?
  \end{enumerate}

  Esperamos su respuesta.

\closing{Atte.}

\end{letter}

\end{document}
